鳩噏） 林奠條撚樣係咪想想煽動市民暴動？

發夢聽完隻臭閪記招，嬲撚到平伏唔到